痴撚線!! 支x寶hk 又派麥x奴75蚊卷!!!

10蚊無條件使用

3日食3次 送15蚊

新支x寶用戶送50蚊

佛心到呢 麥x奴露宿乞衣都可以當當正正比錢食飯

支x寶真正助香港人脫貧

ps. 唔開全名廢事比人話打手了

支資商人都咁照顧香港人
母親幾時肯全面接管香港

明明香港人日日食M記

一日we7 支x寶派錢時就會話垃圾食物 食死人 乜乜乜乜

嘩咁順

$75跌左都唔執啦窮撚

大陸搞到你樓都買唔到多謝佢果75蚊？

有層樓喇師兄😀

wtf 又泥???WECHAT PAY做完又到支付寶,我吊有無錢賺牙

自己買唔起又屈大陸人

比4000蚊你又咪走去乞

大隻講

@關sir

(十萬火急）有冇讀chem既嘅巴絲知道邊到有得買atomic model kit?

其實支付寶咁做有無錢賺？良心企業

支付寶 麥當勞 微信 三間都無錢賺

we7 pay 同ali pay 優惠輪住做

實行共享雙贏 唔似香港一做優惠就一齊做爭客

香港人

香港人出名一成不變食老本,同中國沒得比牙